БЫЛО КРУТО? ПОДДЕРЖИ!
Отгремев канонадой ног, отбивающих ритм на танцполе, прошла бурная ночь, которая, как мы надеемся, запомнится всем надолго. А все, кто хочет продолжения банкета, могут поддержать любой условной суммой развитие нашей инициативы.
Так как создавали мероприятие полностью за свой счёт,будем благодарны за вашу материальную поддержку!
Сбербанк: 4276 3800 9269 3634 Друзья!
В эти выходные Мы делаем 3х дневный фестиваль [club113453277|Другая улыбка '17] Обещаю что будет круто, Мы Вас ждём! Фотографии с Детской программы В жизни [id1822160|Максима Волкова] хватает места не только организационной деятельности, тусовкам, мероприятиям, но и наблюдательности, находящей своё выражение сквозь линзы фоторужья. На экспозиции были представлены работы с 2014 по 2016 годы, запечатлевшие яркие лица, искренние эмоции, незабываемые события. Это небольшая история о том, как Максим открывал в себе талан фотографа.
[id55045082|Станислав Князев], [club102768357|Студия МОТОР!] Всем причастным, всем улыбающимся и всем, кто прожигал отчаянно ночь - СПАСИБО. Вместе мы сделали то, что свернуло горы, раздробило действительность на осколки радости и свернуло грустные будничные лица в счастливые улыбки. Каждый причастный, приложивший руку, забивший гвоздь, подключивший провод и помогающий словом молодец и умница. Всем нам слава и радось во веки веков! А дружеское и теплое общение предлагаем продолжить прямо тут, в комментариях, наладив обратную связь и живое общение.  Воскресение - детский день!
Собирайте своих детей, собирайтесь сами и выдвигайтесь сразу после обеда к нам, у нас будет весело и интересно. Приходите, Мы вас ждём!
Для Вас у Нас потрясающая детская программа и Иллюзионист.
ВХОД БЕСПЛАТНЫЙ!!!
Подробности вот тут —-> https://vk.com/dnifoto?w=wall-127733553_28
#Электросталь #Ногинск Воскресение - детский день!
Собирайте своих детей, собирайтесь сами и выдвигайтесь сразу после обеда к нам, у нас будет весело и интересно. Приходите, Мы вас ждём!
Для Вас у Нас потрясающая детская программа и Иллюзионист.
Подробности вот тут —-> https://vk.com/dnifoto?w=wall-127733553_28 Прохладным осенним вечером нет ничего лучше горячего чая. В этот раз согреют изнутри теплом и накроют пледом чарующих звуков каждого продрогшего [id58710830|Яся и болты]. Отвязные пляски, магические покачивания бедрами, свет искрящихся глаз выльется из дверей клуба и накроет с головой всю округу.
Вдохновленная классическим и современным роком, группа [club90890772|Агни] будет носить слушателя над всей Землёй: от родных просторов до Алабамы. Забирая верх со сливок старого-доброго рок-н-ролла и потчуя всех пришедших до отвала. Напоминаем, сегодня ночером вас ожидают выступления пяти DJ's:
[id29550412|Action Jackson] - [future bass house]
[id47421435|LimOne] X [id24911430|MotherHouse] - [edm]
[id37017400|Rinat K] - techno, [deep house]
[id251430411|JerzyP] - [electro, minimal]
[id9622389|Mamkin] - [pop]
1. Глубокие басы разорвут ваши барабанные перепонки, увлекая на танцпол и открывая врата в царство жарких движений. Да развернется бездна под ногами танцующих.
2. Ломанные ритмы сокрушат мозги пришедших почище любого допинга, надавив на центры удовольствия. Осторожно: не сломайте ноги.
3. Погружение в бездну музыкальных волн. Гольфстрим плотного звука снесёт танцующих к берегам из рекламы Баунти.
4. Ритмы техно сдетонируют в ночи и в эпицентре будет жарко. Распылить на атомы толпу, уничтожить серость будней в одну секунду? Запросто!
5. Поп-отрыв, колбаса в лучших традициях былых времен. Пропустил свой выпускной и не пригласил на танец самую красивую девочку? Не упустите второй шанс. 🤘😎ВНИМАНИЕ-КОНКУРС!
Разыгрываются 💥2 КРУЖКИ ПИВА💥 от What'sUp! Pub
1 октября в 21.00, приложением Выбиратель, мы определим 2-х победителей, выполнивших все условия!
⚡2 ПОБЕДИТЕЛЯ - каждому по кружке пива.
+БЕСПЛАТНО КАЖДОМУ УЧАСТНИКУ:
▲ ▶ Фотовыставка ▶ Просмотр фильмов о фотографии
▲ ▶ Мастер-класс ▶ Детская программа ▶ Иллюзионист
▲ ▶ Фотозона ▶ DJ sets ▶ Концерт ▶ Фуршет
Это и многое другое будет проходить c 30го сентября по 2е октября
в таком потрясающем месте как What'sUpPub (Электросталь )

В этот вечер в What'sUpPub будут продаваться следующие сорта пива:
Bud - 160р
Löwenbräu (тёмное) - 180р
Жигулёвское - 100р
Bagbier - 90р (2 бокала за 150р)
Ржаной эль "Амурский нрав" - 150р
Пшеничный эль "Черниговское" - 110р

УСЛОВИЯ УЧАСТИЯ ОЧЕНЬ ПРОСТЫ:

⚠ 1) Сделай репост этой записи из встречи

⚠ 2) Нажать ПОЙДУ на наше мероприятие: Фотодни в What'sUp! Pub (Электросталь)

⚠ 3) Запись должна быть закреплена. Или оставаться не ниже 3-ей по счёту на стене до объявления победителей!

❗❗❗ВСЕ УСЛОВИЯ ОБЯЗАТЕЛЬНЫ❗❗❗
❗❗❗ Будем проверять❗❗❗ Доброе утро!
В воскресение у Нас с 16.00 до 18.00 будет проходить "Картонная мастерская"!
В программе: Создание костюмов и декораций своими руками при помощи картона и красок, которое в финале увенчается костюмированной фотосессией для каждого ребёнка.
Сразу после "Картонной мастерской " вас ждет выступление Иллюзиониста!
Получить фотографии ваших детей вы сможете через несколько дней после мероприятия по электронной почте, в соцсетях или в распечатанном виде в What's up Pub!
Приводите своих детей и их друзей! В жизни Максима Волкова хватает места не только организационной деятельности, тусовкам, мероприятиям, но и наблюдательности, находящей своё выражение сквозь линзы фоторужья. На экспозиции представлены работы с 2014 по 2016 годы. Добро пожаловать в мир, пережитый и описанный Максом! Захватите с собой мечтательность, задумчивость, улыбку и хорошее настроение. А эмоции вам подарят сами работы. Доброе утро! Вечером Мы ждём Вас у Нас - будет класс 👍
Выступление DJ's продлится ДО УТРА, ВХОД БЕСПЛАТНЫЙ!!
[club105604899|What'sUpPub]
19 часов Друзья, в ночь с субботы на воскресение танцпол раскачают крутейшие DJ's
1. Глубокие басы разорвут ваши барабанные перепонки, увлекая на танцпол и открывая врата в царство жарких движений. Да развернется бездна под ногами танцующих.
2. Ломанные ритмы сокрушат мозги пришедших почище любого допинга, надавив на центры удовольствия. Осторожно: не сломайте ноги.
3. Погружение в бездну музыкальных волн. Гольфстрим плотного звука снесёт танцующих к берегам из рекламы Баунти.
4. Ритмы техно сдетонируют в ночи и в эпицентре будет жарко. Распылить на атомы толпу, уничтожить серость будней в одну секунду? Запросто!
5. Поп-отрыв, колбаса в лучших традициях былых времен. Пропустил свой выпускной и не пригласил на танец самую красивую девочку? Не упустите второй шанс.
[id29550412|Action Jackson] - [future bass house]
[id47421435|LimOne] X [id24911430|MotherHouse] - [edm]
[id37017400|Rinat K] - techno, [deep house]
[id251430411|JerzyP] - [electro, minimal]
[id9622389|Mamkin] - [pop] Вот и расписание подоспело Поздравляем победителей нашего мега-конкурса!

1 место: [id32883490|Никита Романов] 
2 место: [id2924926|Полина Карташова] 

По вопросам получения бесплатной фотосессии обращайтесь к [id1822160|Максу Волкову].

Ещё раз поздравляем победителей и ждём всех участников на нашем мероприятии. Где вас ожидает ещё много сюрпризов! В эту пятницу будем показывать фильм "Мы покорим Манхэттен"
Прекрасную историю о фотографе сумевшим перевернуть правила игры.
Специально для Тебя, Мы озвучили этот фильм.
Начало в 21 час, приходи В воскресение, всех детей, а также их Пап и Мам, ждём на детскую программу в What's up Pub!
С 16.00 до18.00 будет проходить "Картонная мастерская"!
В программе: Создание костюмов и декораций своими руками при помощи картона и красок, которое в финале увенчается костюмированной фотосессией для каждого ребёнка. 
Сразу после "Картонной мастерской " вас ждет выступление [id221868822|Иллюзиониста]!
Получить фотографии ваших детей вы сможете через несколько дней после мероприятия по электронной почте, в соцсетях или в распечатанном виде в What's up Pub!
Приходите! Будем рады вас видеть! Друзья, в пятницу нас ждёт беседа с фотографом [club45511179|Ириной Панфиловой] о жизни и фотографии. Актуальные темы и вопросы "о наболевшем". Приходите 😉 Представляю Вам знатного кулинара, профессионала в еде, отменного повара и человека что может будучи в лесу, разом накормить более 50 человек.
Встречайте это - [id8808845|Павел Папонов]
На фотоднях Павел будет Кулинарных дел мастером и именно там, во время фуршета Вы сможете попробовать его произведений! Приходите! 🤘😎МЕГА-КОНКУРС! Разыгрываются 💥2 БЕСПЛАТНЫЕ ФОТОСЕССИИ💥 от организатора [club127733553|Фотодней в What'sUp! Pub] - [id1822160|Макса Волкова], с выездом в Москву и восточное Подмосковье. 
 
29 сентября в 21.00, приложением Выбиратель, мы определим 2-х победителей, выполнивших все условия! 
 
⚡2 ПОБЕДИТЕЛЯ - каждому по фотосессии, групповой или на одного. +БЕСПЛАТНО КАЖДОМУ УЧАСТНИКУ: 
 
▲ ▶ Фотовыставка ▶ Просмотр фильмов о фотографии 
▲ ▶ Мастер-класс ▶ Детская программа ▶ Иллюзионист 
▲ ▶ Фотозона ▶ DJ sets ▶ Концерт ▶ Фуршет 
Это и многое другое будет проходить c 30го сентября по 2е октября 
в таком потрясающем месте как [club105604899|What'sUpPub (Электросталь] )
 
УСЛОВИЯ УЧАСТИЯ ОЧЕНЬ ПРОСТЫ: 
 
⚠ 1) Сделай репост этой записи из встречи 
 
⚠ 2) Нажать ПОЙДУ на наше мероприятие: [club127733553|Фотодни в What'sUp! Pub (Электросталь]) 
 
⚠ 3) Запись должна быть закреплена. Или оставаться не ниже 3-ей по счёту на стене до объявления победителей! 
 
❗❗❗ВСЕ УСЛОВИЯ ОБЯЗАТЕЛЬНЫ❗❗❗ 
❗❗❗ Будем проверять❗❗❗ 
 
Всем желаем удачи !!! 
При поддержке [id10290982|Админа] паблика [club120999895|Бесплатно Под Москвой] Привет Друг, рад Тебя здесь видеть! 
Мы начинаем выкладывать подробности о нашем мероприятии. В программе: 
▲ ▶ Фотовыставка ▶ Просмотр фильмов о фотографии 
▲ ▶ Мастер-класс ▶ Детская программа ▶ [id221868822|Иллюзионист] 
▲ ▶ Фотозона ▶ DJ sets ▶ Концерт ▶ Фуршет 
Это и многое другое будет проходить c 30го сентября по 2е октября 
в таком потрясающем месте как ☛ [club105604899|What'sUpPub ★ Электросталь] 
Сомневаешься? Зря! Хватай с собой друзей и приходи к Нам! 
Дизайн события сотворен нашей крутой - [id15820703|Юлей Лу]  Привет Друг, рад Тебя здесь видеть!
Да, пока что тут пусто, но вскоре Мы начнём выкладывать подробности о нашем мероприятии. Меньше чем за месяц Мы раскроем все наши карты о каждом из ниже указанных пунктов и выложим расписание.
У Нас будет: ↙
▲ ▶ Фотовыставка ▶ Просмотр фильма о фотографии
▲ ▶ Мастер-класс по фотосъёмке ▶ Детская программа
▲ ▶ Фотозона ▶ DJ sets ▶ Концерт ▶ Фуршет
Всё это и многое другое будет проходить c 30го сентября по 2е октября
в таком великолепном месте как ☛ [club105604899|What'sUpPub ★ Электросталь]
Ты ещё сомневаешься? Зря! Хватай с собой друзей и приходи к Нам! 